（學術研究）究竟貓哥賺定蝕

以今日收盤價0205call
及上星期五收盤價call計算

佢咪話左蝕囉

聽連仔講好似睇緊樓

講左蝕啦，不過佢話有止蝕，未蝕到入肉